\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{array}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Systems 2002-10-14..8 M\"unchen: Informationen \"uber Logikpatente\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/penmi/systems-2002/indexde.html}}
\author{PILCH Hartmut}
\maketitle
\begin{abstract}
Wie in den vergangenen Jahren wird der FFII im Linuxpark auf der Systems in M\"unchen von Jahr zu Jahr bessere Plakate, Aufkleber, Hemden, CDs etc ausstellen und \"uber seine Arbeit informieren, sofern Arnim, Holger, Felix und andere unerm\"udliche Helfer sich wieder der Sache annehmen.  Ein Vortrag innerhalb des offiziellen Programms wird sicher auch drin sein.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}
\end{document}